宜家買A股會唔會好似2015年咁慘?

聽日後日記得投票

唔識睇殘體字喎

係慘過2015